南韓外長明會晤蓬佩奧 南韓外交部稱會與拜登陣營溝通 商討韓美軍事同盟

康京和往美國訪問 外交部指與拜登陣營溝通

南韓外長康京和今天前往美國，展開為期三天的美國之行，目前未知會否與宣布勝出總統大選的民主黨拜登會面，但外交部說會與拜登陣營和美國民主黨主要人士溝通，將以此為基礎，通過緊密溝通與合作，努力加強韓美同盟，並推動半島和平進程取得進展。

康京和明天與美國國務卿蓬佩奧會晤。預料雙方重申不管美國內部政治如何，都將繼續保持戰略溝通，深入探討實現半島無核化與永久和平、加強韓美同盟的方案，但由於特朗普政府任期將結束，韓交防衛費分擔談判等問題難有取得進展。

原文網址：

宣布勝出 唔係真係勝出